要救香港 其實而家呢樣野都好急切！

呢個月既情況 好明顯係可以令到以前唔多理政治既人都主動上街
什至難聽d講 呢個月既芳圍係做到令好多本身唔太理政治個班中/青年
會因為呢個月冇上街怕會因為咁而同自己social既圈子什至社會上既trend 脫左軌 而係6月9 612呢D日子都有上街
明顯咁講 上街抗爭 某程度上黎講 最近呢個月入面成為左香港普遍既「潮流」（冇話呢樣野唔好 愈多人留意同幫手 點都好過冇人理）

就算冇上街都明顯可以係ig fb 個到
見到多左好多人對政府失望 或者係對民建聯反感

其實除左繼續做抗爭以外 我覺得我地好應該由兩登做起 將 登記做選民 / 投票 / 一票不投民建聯
呢三樣野成為第二輪「潮流」 之後慢慢由呢到做起 殺出去ig fb 呢d platform
用hashtag又好 影相又好 打卡又好 總之慢慢將以上呢三樣野變到好似好有型咁 令班中/青年開始跟 什至係佢地圈子 影響其他人去仿效

sorry for 19999

credit to 月娥奔中